[扮工快樂]ＩＮＴＥＲＮ的每日任務(１０)

榴主搶左１００１唔開ＰＯＳＴ

而家D榴主

ＰＯＳＴ都無埋 廢青點挨落去阿

今次終於有得派膠俾榴主

咪開左囉

榴主開咗啦

[國定扮工日]inten仔一齊入黎圍爐啦(10)

推番呢個上黎先

開乜鬼呀又唔係呢個唔傾得

1. 屌埋大圍爐
2. 討論邊個係中資
3. 討論毒撚的定義
4. 攻擊樓主

你係樓主...

今日推得好快

7頭開錯台

星期三係傳說中一個星期最長既一日

唔滿意你開呀

跟番貼先

打返榴主啦好嘛

今日多左野做

係攻擊樓主
唔是我ok?

我都係

過埋今日就得返2日

COPY返黎

人地今日出pool喇
唔好攻擊人啦

究竟MK打波團會首先舉辦
定毒撚打機團

佢地好似晚晚都打機

毒撚打機團已經有毒撚
係差咁打機姐

推 仲有三個鐘

唉屌 我走 898

挽留

需要一個有分量既人先挽到 例如

訓個教都唔只

做咩兩邊走？
btw我今朝都有講fyp 冇人理

返咩煙腸可以瞓教

要自由發揮既fyp
2個人做萬二字,1個人做8千字
點簡好

同份工無咩關係 老細緊要D

到底咩MAJOR 可以2個人做FYP

898

可以2個人做essay果種既fyp好小既咩

有啲major直頭一gp人咁做

9月定field 聖誕節交draft

咩科

it狗好似唔點睇字
但係我見都成百頁report

中同IT狗好似係砌個programme出黎presnet

我果科 有個電腦房 有次去用其中一部機
電腦顯示登出失敗左 (姐係條友禁完登出UNUN腳以為實得就走左人)
我入返去 見到有個FYP FILE 借左黎睇 (SAVE埋落GOOGLE DRIVE)

其實可以拍demo片到時播
咁就唔驚即場dem唔到

榴主真係走左

矛野巧榴鏈

做咩整走人

行開一陣就1001左

終於做完個list 眼都盲

今日成日都冇野做

唔怪得打關鍵字intern搵唔到個post原來隔開左

成班人逼走左榴主😒

榴主

收工留名

五點都未到喎

停哂機 吹緊水食下蘋果

眨下眼就5點..

咦呢到係咪埋大討論區黎

聽日開始要入data 準備眼盲

執野 收工

帶定眼藥水 煲定圓肉紅棗水

收工去買 仲要係對住個勁細ge 4:3 moon

全面進場架啦

新仔加入 扮到831

Same

做完手頭上嘅嘢 又係到hea下hea下等收工

你就好啦 我睇左成日youtube冇野做
冇得為公司奉獻

純粹我阿姐唔會做得晒所以先比啲簡單嘢我幫手咋

試著說：辛苦你了，
不要說：你就好啦！

等你畢左業 假設你六十五歲退休 成四十年比你做 而家咁急做咩？

返咗工先發現 下世要做樹 乜柒都要print份hardcopy出嚟

做印刷係最浪費 成板紙話唔要就唔要

派下膠啫

我通常畫完圖拎單面廢紙print

我都係 可能冇用icon變左認真mode

咦我依家先知有兩個post
應該去邊

試加入ＥＭＯＪＩ令句子變得輕鬆幽默（１０分）

呢個

如眼睛可分對或錯

這麼一瞬間

痴漢

第一次見都咁惡鬧人？

唔好同佢講咁多

即刻搏咀

佢唔係鬧我 其實佢係向我呻 投訴某啲野
佢以為我做左好耐應該 我話我係學生 黎實習 點知都俾佢插 話我卸膊
不過我都未驚過佢 反正我都係公事公辦 十幾日之後又拍拍蘿柚走人

入佢中路啦

屌 笑左 個post得兩張圖點夠用

聽日見到佢就入
鍵盤戰士

輕輕鬆鬆 仲有半個鐘

當老闆話你做錯嘢時，你就要講：「我都係照你意思去做！」
當老闆堅持話你做錯嘢，你就要講：「上一手同事都係咁講！」
然後仲要眼濕濕咁話：「我真係唔覺得我錯囉（「囉」字要高八度）！」

我就話
一Ｄ都唔輕鬆 扮多半個鐘

唔講啦，我又身痕啦

如果仔用呢招會點

你就要講：「上一條囡都係咁講！」

調咗位 坐係公司server隔離 嘈到仆街

試下熄制

真係好精彩,,
首先噪音隊要一個長傳,,點知比個左短傳
咁就比勞資隊偷左個波,,

成日冇加icon就比人當認真撚

屌你老母
無啦啦比一大堆野我做我都算
又話好撚急 又要今日內搞掂

我同佢講唔識
之後佢又得閒教
最後係到行行企企 咁急點解唔自己做

擺明唔想做囉

想打波嘅煙腸仔注意
黎緊十日除左朝早7-8之外 九成九地方都冇場

我屌佢老母 搞到我whatsapp都冇時間覆

屌啦媽

wtsapp冇人搵既人係唔明冇時間覆wtsapp既感覺

做下運動都唔得

ot去左做訪問做打字果條友
然後星期五要打返稿比佢遲下登出黎

世絲好靚

mk犯罪

喔

係咪有毒撚要打lol ar

好憤怒

咁世絲可唔可以匯報下榴主係點

比榴主食左

仲返緊屋企

Ready

請試用100字描述全能既榴主

你地咁得閒推post既
今日 呢層又黎左個新intern
全層都係女

屌你啦

ok ar
不過打開aram

召喚LOL NG/ARAM操驚團

有無人方便就個id

懂開波子汽水的熊
你地加ME,我再邀你地

好自私

我要女都無用
比啲男我

全層加埋7個女

全間公司除左intern得兩個ft係<30歲
男定女都冇所謂

岩
有飯腳已經好好

我愛榴主

打機啦

唔準放閃

一見如故

煮飯呀屌聽日要帶飯

nigga就好啦

邊撚個Nigga

煮多份ok

比你食左

雷到公園巴無再on翻

不了
你地恰鳩我

唔關事,我比屋企人整淋左個模型無心情玩

成個散哂呀屌

幫你整翻啦好無

我發現
佢成個星期前已經咁講野

我走啦898

我個多啦A夢nano block 牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

我鬼有....

聽到都覺肉赤

要訓啦

唉屌癡線 唔知點解今日特別攰
放工返到黎七點幾 訓到九點
食個飯沖個涼依家又想訓
i need holiday ar

唔巧呀
挽留

nano block姐
最多散 爛左就真係

好快啦過左大半啦

好耐無睇過書 好似唔識寫完整句子咁

邊位

Crazy咁你都搵到

屌，我都係
要訓了

返埋聽日就TGIF了

邊個出咗pool

9up咋

PTGF

新人lm
第日又要5點幾返工

哦

返邊行咁早返工

翻咩咁早
定你係要三個鐘車程

可唔可以柯打份

全能榴主

榴主好勁

好痴線

入得廚房

未食早餐 見到好想食野

其實量都好多下, 榴主

因為榴主整埋比我食

lunch time都見?

見到食物圖差d唔記得落車

如果同榴主食餐飯就有免費午餐食我都制

仲有三日方加

每日last minute跑入公司真係好刺激

同榴主食已經執到啦

唉屌
琴日訓左好耐今日都係攰

倒數13日

扮工兼腦萎縮肌肉退化症末期

仲未進入倒數階段

首先倒數左黎緊既星期六先

逼自己活動下眼皮
好驚以後打唔開

快啲黎啦

KEEP住打開

屌 星期六咪又要返工

keep唔住 聽住大佬用電腦d mouse同keybroad聲好眼瞓

我法國一朝早係最醒神
D野都係堆晒係朝早做好D

我成日覺得office冷氣大
有時又靜 極易訓

愛莫能助

比錢買個住家飯盒都制

我得早餐時段醒神
今朝早起身順手煮左個早餐 返黎就開始想瞓返

唯一覺得office涼係食完晏翻去

工廠有溫濕度管理
好啱瞓覺

個餅盒其實好薄架咋 擺完塊牛扒已經到左頂

早

早呀大家

有冇人追開GOT

....本身有得同我食飯已經係賞賜
仲要免費午餐

咩來

Games of throne

Game of thrones?

啲人話咸片黎

睇過頭幾集冇睇

有裸露

same 節奏好慢

翻intern之前睇左頭兩季
係有露點扑野

露三點

其實點解可以係美國電視出到街 定係網戲嚟

睇落去幾好睇
一開頭佢要交代個故仔啲背景呀人物關係所以係悶少少

一開始睇都唔知邊個打邊個
睇落先知啲人物關係

梳囉 你轉行做賣飯盒可能好快儲夠錢買ps4

me: games of throne, house of cards, walking dead

13 reasons why

GOT HOS 正

我想睇呢套
好唔好睇

Arya 要返黎殺人喇

幾好睇 我覺得
節奏快唔拖戲

我唔捨得睇第7季 諗住留返兩集一次過睇

我都係諗住儲一堆睇
而家house of cards第三季都未睇完

Arya好鬼得意

煲埋PLL先

原本版主機好似二千
快啲買啦

買switch啦

買完都冇時間打

不了 Mon Hunt都出翻ps4

其實依家switich有咩game好玩？
除左mario cart同埋zelda

開sem就得閒啦

冇喇 我都係得呢兩隻
八月出芒亨

利申日日打

樓主好似要返半年

返到公司準備辦公
突然好想食沙嗲牛公仔麵

但係芒亨ps4都有啦
雖然係無得拎出街

係啵
放工打兩鋪囉
其實買左咁耐都少玩

今日第一日intern 一返到去話冇野比我做去休息下先

ps版好似冇咁快出

好得閒 上司放置play 我

我都等左4年都有Gundam啦雖然未買
第多年Mon Hunt都唔緊要

返到公司就冇得出番去買啦

Ibank sales & trading

ibank咁chur

外國ibank

幸福啦你
好想快d走
真係又悶又on9
一係就無野做一係就一次過dum曬d野
跟住話我效率低

IES

成功人士

唔計仲有廿幾日 仲有一日就完INTERN

屌IES可以老作

I KNOW THAT FEEL
INTERN
真係可一不可再

返一次都短幾年命

anything啦
到時打得唔好又比佢屌
好想快D完撚左份約佢
返PT又好乜都好

用咩姿勢先會訓得舒服
肩頸好攰

用第2張鄧long住隻腳,之後好似平時訓係床咁訓

好想返d有錢嘅PT幫補家計

最重要係多返自由時間

I WANT FREEEDOMMMMMMM

咁張揚會比人屌

是但返份炒散即pay
60蚊1個鍾,1日做9個鍾,1個星期做3日已經有1620蚊
做4個星期都有6千幾蚊,但1個星期仲有4日free出黎

我有FD之前又係有荀工介紹俾我
但我返INTERN返唔撚到啊仆街

[url]
[/url]睇下有邊款岩你＿

我係成個人坐落少少 灘係到

你地個位闊唔闊架
我連向前伸直都唔夠位

闊就夠闊,但成日有人經過
想上下連登都要隻手長期放係alt+tab

訓左四粒鐘only 好眼訓

MK多野玩夜訓
利申12點訓左

闊呀
後面啲人睇哂我個moon
用手機上算

今晚仲打唔打機

琴晚你地真係有打到？

有心情既話

打左場,屋企有意外,down左成晚
今晚仲有無人join呀,大約9點左右打

我無
BTW

9點打2場ARAM就可以訓
想JOIN

以為你地講笑
Join

而家先10點半

表示自閉位後面冇人
屌但日日屈住隻腳膝頭好痛

我office除左大粒坐房之外都冇乜自閉位

認真你就當我講笑

返咗兩年intern我係咪就嚟死

返到屋企食七飯都8點半 根本矛乜時間打

你仲有FT呀遲D

打一兩鋪囉
我都打aram

條條大路通陰間阿師兄

淨玩ARAM

應該就嚟死
頂頭先阿姐未返到嚟 10點打俾我叫我10半出個post 趕到瀨屎

八至六長短週
Any英國撚

你呀姐日日都未返到

竟然係咪得我翻工長期都眼訓 望住個mon都訓得著

返咗啦 佢有時要落site

咁又唔會

碌連登無咁易訓著既

翻左香港不過

其中德國、英國和愛爾蘭的最高工時為每周48小時
犯緊法?

我係開左啲野自學 好似溫書咁

食飯前唔眼訓 食完直至放工果段時間已經無晒工作效率

有d咩係可以就咁上網睇就學到
唔洗道具個d啊？

EXCEL
....
....
無啦

屌你啦
做功課呀仆街有野要交比faculty

個秘書叫我打去迪士尼問book場報價
打左我勁耐 最後問唔到
話10月先有details
DIU

榴主十二點幾先煮完飯

因為11點幾先番到去

Programming 同下年lecture d 野

it狗？

屌我都唔記得我要交exchange report 仆街啦今次

mk夜翻

頹廢人生表示煮飯會用電飯煲煲飯加個架
再放個蒸就解決到既"送"當一餐
連火都唔使睇

問左 佢比左舊年既我 但佢話會轉
我比舊年既佢算喇

痴撚線

電飯煲細

比埋前年既佢估埋會升幾多

我試過沖晒D水
問OFFICE D人我洗唔洗幫手換水

佢話有人會換
自此無理過

睇屎POST都覺得餓
點算

唔算既 識少少架炸
但啲人話學左有用 見依家得閒咪再學下

我仲要電腦無得上網 要月自己電話睇 勁慢

癡線
巴打返INTERN返到朦撚左

我反而想自學photoshop AI
乜都求designer好煩

咁頹 寧願出去食

我睇左兩個星期
今個星期唔想睇lu

用住學啦 唔識就查

啱啱入去屙爛屎

唔係it狗或者專做design既人真係唔想學AI同埋PS
比人知識呢D唔關事都比人拉去做呢D野

但公司部電腦無 唔識dl cracked版

你邊區呀

用小畫家啦咁
其實word excel都有野學

有時要等designer放稿都係煩
舊年無啦啦intern仔都俾人捉咗去剪片

excel真係好撚多嘢學

學vba

excel淨係識用basic野
成日學完唔記得晒

SUM AVG 識兩個咋

CRACK左之後報海關

學寫script囉

識左個basic就一查啲f(x)就識用啦

喺香港intern

it狗intern要自己做埋design

英國凌晨咋

真心覺得it狗識programming好勁

慘
入啲唔係it公司
人地當你萬能

可以做狗

英國邊頭?

外國最高48
香港最低48個鍾

我44

我30

時薪

啱先開會對住大老細都差啲恰著 隻眼dup到一半要用意志力開番佢

啱先 差啲 dup 大老細 要用意志力 先 恰著

有咩仆街得過
自己有事出左去,6點半先返黎然後叫你留係到先
一返黎就問你今日做過咩之後先放你走

有時開會啲野聽唔明 真係好易恰著

無人問我

做IT狗但係淨係做excel對下野做到好頹

好想瘋狂打code

好撚餓

仲有一個鐘食飯

半個鐘

問成點？

今日食南記 大家樂定乜9野好

我成朝個口冇停過咁食野

晏就先落去問
今早係到鳩執文件

一番黎就不停做野
好爽

南記

茶餐廳

我啲零食食晒
陣間出去補倉

其實大家返邊區

港島

東涌赤臘角

一翻intern就肥好多

中西區

利申食極都唔肥

London

葵青區

咁都幾好呀 大家附近都好似多嘢食
利申:劣食南區

五點鐘食左早餐 餓死

沙田

五點連MTR都矛得搭..

想坐低食個飯都好撚柒貴
一餐都5十幾6十,外賣拎走先好D

上水

快啲十二點啦好肚餓呀

帶飯啦

煮兩個人飯個電飯煲咁大jm9

屌 又叫我打去迪士尼問
毒撚好憎打電話

問乜

其實正常quote價電話係唔會答
Official應該要係書面回覆
因為要有公司印先作實 好似係

glasgow

線路繁忙左半個鐘

我地會唔會相認

乜原來迪士尼會咁多人打去

聽電話果個人應該答唔到你架?佢都係比個email叫你去send去問

聽電話果個可能又係INTERN同你一樣慒慒下咁

答到 岩岩都用口報我聽上年
其實無乜野 係好煩 係咁叫我打第2個部門

灣仔

報價呢D野應該唔會比煙腸仔去做掛

叫佢send張quotation比你啦

其實唔難

我指如果好似上面咁蒸個餸就算

喺公司打？

G5?

Year?

又係提早放自己飯既時候

你傻架? 無野做

我唔求有D咩令女同事
我但求office d人唔好走黎走去
係我後面來回咁行黎行去
好煩專心唔到

講埋我驚太易估 好多frd有上

扮唔到工咋？

三間u 3/4個 year，應該無咁易嘅

琴日係7-11換左個環保袋超可愛
想要阿愁 不過開左出黎係三眼仔

三眼仔都可愛

唔係勞蘇就得
太紅唔敢用

又幾靚WO 個袋幾大

冇jer怕乜

你咩year? 唔係咁岩我最熟個啲就得

專心都係上連登姐

近呢幾年seven 呢D野都幾高汁
btw之前係鴻福堂換左熊大暖水壺
利申好鍾意熊大9下9下個樣

同超市膠袋差唔多size

LINE D STICKER尻尻下又幾過癮

買過一把LINE既遮 無耐之前壞左

關有冇jer咩事
佢隻紅好核突我覺得

咁比喻
講到好似好易爛咁

紫紅

熊大
我都幾鐘意line d公仔

Search下先知原來果隻叫熊大

尼龍質地黎架

習總阿

上左公司內部半日堂

依家變左熊大啦?
之前小熊維尼 前排胖虎 依家又變

如果要換係咪買60蚊野再加38
一陣去換個先

我下星期二都去上
唔使係office on99

打左喇
佢話唔對外公開價錢同有咩菜
屌佢 佢話可以用口講比你聽既
我用手抄屌 有咩分別

我想要勞蘇

連妹

5印花+$38
希望巴打唔好抽到勞蘇

我覺得佢實物唔靚

仲有半個鐘先食飯

仲有15mins

睇完款想要三眼仔

IN 1230 WE TRUST

1點先落去食,廢時太多人
利申自己放自己飯

咁有無限你幾時返

俾左張實物你到時要加價咪好難

理論上朝10晚6
實際上office d人其實都唔定時返黎
我只要係我supervisor 返黎之前返黎就OK
反正佢都唔知我係唔係到

三眼仔係幾qq
雖然唔係特別鐘意佢

正常係放一點架
啲人撘半已經開始走

都係兩點返

有啲兩半先翻
我就兩前已經翻到

掉咗坐自閉位 聽唔到同事吹水

Lunch放十二唔洗排隊

公司包飯但得一個鐘
好想瞓個晏覺

我都係得一粒鐘
仲要個個輪住叮飯
都已經扣左15mins

點樣先有時間煮飯帶

前一晚搞定放雪櫃

前一晚煮定
OR食前一晚食剩既野

絲打都係自己煮

no la 冇榴主嗰個lv
多數前一晚屋企人煮完有剩就帶

我成日都叫我阿媽煮多啲等我第二日帶

岩啊 方便又快捷
咁又慳返筆

媽媽啲野食
都係出去食
最平33搞掂

好想煮但好唔想同老母爭廚房
呢個時候特別掛住宿舍

想煮但屋企人長期坐係廚房入面

我老母用個焗爐放雜物
想焗個甜品都唔得

點解各位絲打好似煮嘢好叻咁 我係地獄廚神 去完exchange先好啲

睇多啲煮囉

美資

巴打你好忙咁喎

Fat fat la 咁好搵

鍾意整啲甜品點心俾人
不過鍾意親既人都唔鍾意食甜

我最誇張見過有人炒蛋唔落油

我淨係會煮飯同整甜品俾人
好少話突然下廚

諗起港女煮麵原隻麵餅放落去個獲到

仲有五個鐘就放工

朝炒公仔麵

真·乾炒

又到午睡時間

日日番工都好忙而軟

而家*

我諗起我有個女中同佢到大學畢業住過hall
都可以連公仔麵都未煮過
話去野餐叫佢整菠羅腸仔都唔得,痴撚線

有幾軟
唔怪得成日唔上水

好鍾意約人野餐然後煮好多野
不過d frd出哂黎做野越黎越難約

菠蘿腸仔冇技術可言已經

港女黎

買料都唔識

好撚悶呀日日扮扮到幾時

我家姐連微波爐都唔識用
一見我入廚房就叫我煮

哇巴打咁犀利識煮好野多咁
agger 越黎越難齊人

唉屌中左隻紅色唔知乜９野
渣黎住個姣婆袋返ＯＦＦＩＣＥ 真係興過火屎

其實煮野食同埋計數一樣
只要有工具 時間材料同埋你肯上網google搵食譜
除非你想整到大酒店果D既水準,其實就唔難

好彩無行出去食姐

屌你中左勞蘇

笑撚左 你送比姨姨同事啦

烏鴉口

笑撚死

同人交換順手識下絲打啦

唉 果時由ＯＦＦＩＣＥ行去仲要咁岩落雨
特登走返上ＯＦＦＩＣＥ拿遮 落到去仲勁好太陽
前後晒左我１０分鍾
屌！嬲！

唉 柒事一羅羅
無面見絲打了

到我依邊落

晒咁多心思精神點知換左隻勞蘇返黎笑死

原來做學校ta好悶

除左有啲天生擅長黑暗料理既人之外 睇食譜照煮就唔難既
整得多會對材料敏感啲咁

胖絲好衰

屌 落雨既話啲人邊有心情同我做問卷

求巴打心理陰影面積

我frd話做校務處好開心

校務處八婆姐姐

埋單果時一手渣遮 空出黎一隻手諗住換左個袋夠我裝起Ｄ零食
點知個阿組同我講
＂唔該埋去貼好印花先換＂

搞到勁狼狽，我屌！

校務處女／男職員 插班女學生

仆街 咪再講
笑撚死

好多野食都好易煮 係有時買料煩

你地有冇話煮開西餐定中餐多

講到胖絲見到自己個袋都會鳩笑

西

諗起有人一心一意換點知中左勞蘇

諗到乜煮乜
鍾意食中餐但煮西餐多
中餐好多都煮好耐

笑到仆街 好彩未放完飯冇乜人

如果放工係中環站見到有人拎住個勞蘇袋個樣又SAD既話
我相信就係巴打

發覺多數人都係煮西餐多
意粉 牛扒

仲比你祝福過完

屌你仲要closeup

笑死
我下次可以安心換

下次你實中

東九龍落雨 我把遮留左喺gym room 仆街了

有無人覺得隻野好似恥笑緊人咁

睇gordon ramsay學煎牛扒

睇左千鳩幾次

頹廢一人餐
番茄燉飯 菜飯 咖喱etc 總之一個電飯煲可以搞掂哂佢

最頹應該係hell煮野食
一煲滾水
然後放曬d麵啊餃子啊四寶丸落去就得

覺
可惜手機上唔到網 冇得影我隻3眼仔俾樓主睇下

未睇過
得閒睇下先

從來冇靚女同事出現過 冇心機左2個月

咁Hell's Kitchen 應該有睇過?

番到公司lu

lotso好得意

訓陣先上水 希望到時已經爆post啦

返工淨係及女

屌你勞蘇咪算好
我巴斯光年呀屌你

鬥橙大會,正式開始
我始終覺得隻野好似笑鳩緊你咁都抽中

星期五或者得 星期四難ＤＤ

輕輕鬆鬆鄧梓峰

我幫你爆啦

個秘書比錯啲資料我
搞到問錯曬迪士尼 打左幾十次電話喇

一個pan炒得哂既野都ok
洗少一樣得一樣

又係你阿？陳生

以為你玩電話

最憎Ｄ奸角
典解要俾隻奸角我阿

ＢＴＷ 有巴斯光年咩

性暗示？

法國nigga清消失左
係唔係同榴主用緊同一部電腦

搵世絲掩眼
實質就。。。

幫埋我

食完飯 好眼訓

用緊佢ac啦

3碌棍撞棍
諗起都

榴主唔心架喇

睇呢句句子，如果想唔眼訓，應該唔食飯

你又想ＪＯＩＮ

Nooo

其實我都消失左
忙到仆街

我都想做下野

忙到痴撚線
琴晚做到4點先訓

咖啡囉

你又咁夜翻

唔怪得nigga消失左

同世絲行街 瘋狂行街

今晚打機啦

佢比錯左最重要既果樣資料我
如果佢比岩 我唔使咁煩
諗左好耐 點解佢唔自己打去問？
最重要係 連佢都唔清楚

打機留名
9點aram團

打咩機呀我都冇lol

傳說啦屌

裝翻個bootcamp la

屋企玩乜傳說牙

1. 七瀨的細語
2.
3.
4.
5.

想比人carry

屌 個個自私打機

傳說唔同FD打好玩既咩

連機玩l4d2,lol,fifa都得既

連機都自私

全部都冇玩

咁收嗲啦屌你地又要玩啲得你地玩到既野
我地行街又話自私

線上象棋

麻雀會開心啲

行街侵埋

可以既
不過個moon好細

侵你個頭 多藍侵侵就有你份

10條友撚雀諗起都興奮
突然好掛住充滿住麻雀聲既SOC房

自私行

開局

唔好嬲b啦
都冇話你自私行

可以連機？

方便既放個id比我add囉

打麻雀我啱呀

可以 不過好似要1500分先得
手機APP黎

fifa係咪有團打啊？！

即係今晚玩咩

傾好再同我講

追唔到post
見到打機團同行街團

無行街團呀清

邊銀度行街團呀清

毒撚都係返屋企訓覺算

呢到得2個MK之後係部毒撚
邊會出街街

笑死我

好彩買左Netflix 今朝已經睇左7集

電競界毒撚

放工翻到睇GOT先

等埋第二集一次過睇

你兩個仲要一齊覆一樣既說話

毒撚收工一個人去做占

MK收工=做GYM
毒撚收工=真係收工

唔差在傾埋中資
利申唔係

睇第三季咋

咁你有排睇

榴主今日被攻擊未

夠喇 肥婆冇罪架

又圍爐

中資做咩，都係準時收工姐

見到有呀

做gym都比人話mk

咩係真。收工

係呢個post連行下街做下運動都會被歸類為mk

只要唔係屋企就已經係mk

今日睇下有冇得偷早走去游水先

屌 勁想游
做廢青果陣朝朝游
返垃圾intern冇得游

其實咩叫正常人咩叫MK咩叫毒撚
上得多連登發覺無正常人呢個concept係到

有得偷走

好想去做gym啊
呢排成日落雨都無跑步

正常人=毒撚

好似無
一係就係MK一係毒撚
非黑即白

唔係毒撚就mk 無中間

去囉
我今晚都去

希望今晚唔好落雨啦
頭先無啦啦都撒一陣雨

小心地滑

今日個PO推得好慢

做gym同落雨冇衝突

啱啱靚左

靜

今日好柒多野做

好多人都多野做

準備屙一粒鐘屎

將昨日果篇訪問變返一篇文
但越打越覺得昨日個訪問好垃圾
D對答都係廢話黎,打左成千字想成篇DEL撚左佢

Send左兩次 sorry

佢跑街啦應該

sor我錯
係街頭健身個d
唔係gym room個隻gym

你照實打翻出黎姐

你：你咁成功一定係有Ｄ咩竅訣？同大家分享下
受訪條友：要努力不懈，堅持唔好放棄！

呢啲？

差唔撚多啦屌
成個訪問係到講持平持平持平持平
我持你老母咩

你洗唔洗再打啲旁白咁？
定對話only？

屌你老咪你好撚煩

個個都癲癲地
出街番工都就黎比人話mk

聽完個訪問,將佢入面既內容符合個主題
再將打返出黎
姐係你聽完XXX之後打返篇感想出黎咁

聽日番工要過去灣仔
想問有乜好食

齊來做個mk毒撚

老麥 369飯店

同我食
都係食開粉麵

都得！

加啲美化囉

但你食幾點

想睇LCK但驚突然有人返黎

聽日係咪灣仔有飯局？！

成班死mk

唔食飯囉

要啱鐘數

係呀 返6ish放6 去廁所先有得玩下電話🤦🏻‍♂️
Btw點解呢到推得咁快
睇黎我都係跟唔切lol

利申隨時可以放飯
總之得一個鐘放風時間

有浸多藍侵侵味

屌你地又自私約

我都追唔到
企喺大佬隔離追緊

好開心 阿姐捉我一齊報稿 咁就4點啦

你成日提佢

平時同fd食 要睇下佢食唔食先

走啦

就腳既咪一齊囉

隔左個海

12點九左右過到黎

我ok

狙擊佢好過比你地攻擊

咩黎

悶死我

你係人地背後狙擊人

一樣

睇下個朋友點先

成間office都唔會有人講嘢

做editor冇數計

人人都唔講都好過 人地有人地講 完全唔理你

個個都忙緊 得我冇野做

依家成個office得我一個人
但係點解我仲要係度做嘢？

我都係上網搵

得你一個咪可以 做自己嘢 睇youtube個啲囉

點解會得返你一個

supervisor放假
老細出去見客
第二個intern無返
所以咪孤身一人咯唉

大家加油 我仲有60分鐘

一係就無野做
一係就多到仆街
屌

有野做都好 時間好快過

好眼訓
訓得太少琴晚

訓得多都會眼訓

20分鐘

食下野囉

我仲有半個鐘

1hr

冇帶野返公司食

我想有係office無端端鳩叫既勇氣

我有諗過食完lunch買
不過次次都係算

點解要咁做
Btw留名睇你真係叫

想睇

我覺得啲人個反應會好撚好笑
唔敢
臨翻完要呀頭幫我寫幾隻字比翻學校

個半鐘

叫完再多謝大家intern期間既關照

我試過 伸懶腰

啱啱試左 無人理

我阿姐成日叫

令office有啲生氣

我拉埋筋都冇人理

大家會errr...佢好大壓力

企左3個鐘
又放工

我好悶

琴日老細見我訓左
專登sd左封email黎屌我

求解決方法 我send咗個revised version比對家 然後對家話我有啲嘢未執 但其實我已經改咗 即係佢發雞盲睇唔到 應該點串佢而不失禮貌

咁惡嫁咩

我即刻睇下 好彩又冇

Highlight啲改左既位

好惡喎

臨收工前又恰左幾個字

跟住叫highlighted revised version

屌highlight咗喇 highlight咗先send架

坐多陣試下撘半走

Highlight比佢
然後同佢講please kindly take a look at the highlighted parts that were edited previously.
利申 英文廢物

Highlight 再send多次 問佢同上一封有咩分別

完intern嗰日試下突然大嗌先

找不同

姐係你老細都好得閒理你

或者解釋返點解訓著希望佢理解返你

同佢講 the highlighted part were the requested revising parts that were edited previously, attached in the first email, please kindly inform me if there is any mistake or new amendment that was not mentioned before囉

大叫啲乜鳩咒語
溫咖癲啦唯啊薩

Where is Wally
btw榴主英文好叻 可能我廢

佢話琴日唔直接屌我係因為費事係supervisor前面create scene
跟住再屌幾下就算

唔係英文叻
係intern發現呢個世界太多盲撚
對付呢啲人就黎有template

學到野

利申：盲撚

咁都仲有商量餘地
諗計唔好俾佢係ＲＥＦ ＬＥＴＴＥＲ寫衰你啦

我連派散水餅既勇氣都無

Intern派乜鬼餅吖

以前做野個hr姐姐又係好叻呢啲不着痕跡地屌柒人
好勁

唉
我都唔知可以點
之前我咩都無做錯都話因為佢哋對intern嘅要求好高
practicum比C grade我
我依家訓左比佢見到
份野應該都凍過水

你份intern計grade

其實我都係氹下你既姐

好想跟佢學野 好鍾意呢啲人

從此又多個office閪女人

Law intern 兩星期 係咪唔做好過做

ＭＥＮＴＯＲ同身邊同事都幾好人有請我食過下野

兩星期係體驗班

計啊
所以先收皮

多謝你

兩星期拿黎ＨＥＡ同返ＩＮＴＥＲＮ既話
我簡後者

收嗲啦唔想同你講野

byebye

反正做兩個星期就可以寫落CV
梗係去做啦

ching邊間u law

你驚條鐵你番工都冇人生意義

law of conservation of energy

已輕輕的串

遲走又唔會俾人讚

你問個大佬啦

下次禁左先再出去嘛

已經特登係後門走
咁撚黑仔

仲有十分鐘

得鬼閒理你咩

打卡!

姐係你都渣住隔離ＴＥＡＭ大佬既痛腳！

翻到

大佬彈性時間是常識吧

放工岩岩好買到老麥下午茶
10蚊兩隻雞翼同汽水

想食但怕肥 不了

Diu why

做特價啊
點解我好似好耐冇同榴主講野咁

食完減
不過過左六點就冇

fat die you

好吸引 好耐無食過老麥雞翼

日日扮工扮到6點 公司個網絡上唔到網 悶到痴線可以點做？

me too
好好食

肚生蟲肥唔起

肥呀 死都唔食

好啦 呢到個個絲打都好有定力
我獨獨食啦咁

睇書

話唔食之際 可能已經排緊隊買

我意思係why講出黎

工都未放

很想要吧

一個人去緊書展 有冇人相認

有少少想去
約左人8半cwb食飯
但驚8點都未入到去

去買囉咩呀

尋日去咗 都唔係好多人

今日射左波 開心仔

我又冇咩想買
頂多係買calligraphy 個啲筆
唔去就唔洗洗錢

書展買會唔會有折先？

正常會平D掛

有sale package

會唔會平多過張入場券先

冇留意
收工好攰唔想逼

同你去

痴漢 我唔會再信人同我講"陪你xxxxx"

我都想同你打波架冇場嘛

出現了

太耐冇做運動 好q攰

花生stand by

榴主嬲b喇

講得冇錯呀！

冇花生冇野聽
Jm9

hi all

咁咪唔好去囉

睇完耳環未呀fatmuijai

落樓梯都腳軟

星期日去書展係咪會逼到仆街
想去下又驚買唔到書，台灣出版社越黎越少

游完沖涼手仔軟

屌我錯 今晚睇

打機喇公園巴

求加

加左啦

貢快玩緊

屌 放工訓到而家

今晚又可以失眠

聽朝又會晏訓

++

放棄 你訂住先

榴主今晩煮咩聽日帶
分享下

仲打唔打

明月巴呢

明月巴返來囉～

屌你

屌次次撳入黎總見到樓主有笑料

我應該係2邊唯一一隻女既英
5隻大男沖黎老強我

聽日team lunch

唔急 但世絲應該會打死你

慢慢 跑完步心情好

我好飽
又去左個條街食飯

我頭先訓咗無食到飯

我以為係wilson

我有頂下後排跟住翻黎保你架

七瀨巴勁早訓

有冇人加我lol

榴主加你

太廢會唔會唔加我
呢排成日玩住手機game打ranking 輸到仆街

星期五出門都好似精神啲

要返埋星期六

我都要返

Same
好想射波

TGIF!!!!
好好天啊

終於星期五

個名
可唔可以要一碌

比我扑一扑就扮到工

今朝見到地鐵勁空以為係星期六
屌，仲要捱埋聽日

好想唔再返

去完書展買左3本書

我準備緊七日通知

屌仲有六個星期做呀
竟然要個學生幫個 dept 做 study report

仲有五個星期但我返6日
好痛苦

唉

想像唔到 Grad 左之後點返

扮工扮到退休

我地intern之前簽左約 畢業會過黎做
但好想違約算
返呢啲工會懷疑自己人生價值

天氣咁涼 又無乜太陽 係做運動嘅好時候
點解我要返工

邊個發明返工呢樣野

Return offer

有冇話畢業之後係嗰到做幾耐
癡線 諗到咁樣會覺得好難捱

6點9要起身

兩年
萬零蚊scholarship想買起我兩年

家陣啲九十後

失業仲慘..

不過係一畢業就要返咁橙?

早晨

如果遲下做個行頭係細嘅咪做 唔係嘅話理撚得佢咩

下定決心 今日要搶左個1001佢
如果冇野做嘅話

10分鍾就夠

一畢業就返既話真係永無天日咁款

好撚眼訓呀仆街

吾洗丹心 放工一定好迫

而家每日起身就怕遲到已經係惡夢

要跑返去打卡

應該係
之前實習又話同我地商量返邊幾日，問我地返香港洗唔洗抖一排先，結果成個暑假除左頭三日尾三日全部都要返，成個暑假得12日假

我個到真心痴撚線
打卡個鐘快左7分鐘 個經理死都話要跟個鐘

冇人工嘅話就射佢老母波啦
利申 成日射

用咩理由射 好想學野

搬屋企人出黎

係細既 畢竟香港冇乜印廠
但要做既話其實平面/包裝設計都算係相關，可能搵下其他工……

冇理由架喎
我個到冇錢 唔返就唔返架啦
得學校要限你最少返幾多個鐘
個經理講到明我返夠就唔理我 可以走人

收五 從來唔逼

個時去旅行 我搬左我未出世就死左嘅呀爺出黎
話佢鄉下 釘左
利申 孝子

諗起聽日要返工即刻想死

有濕鳩津貼 同最低工資睇齊
重點係計grade

21號啦
用左1.7gb
16號reset
得5gb 4g速度用 之後就係data地獄 whatsapp都send十幾秒
點捱

屌
我成日覺得呢啲理由好流咁

返工㗎車勁多中學雞去海馬公園 嘈到仆街 俾我訓陣啦

已經倒數緊聽日放工

我都計grade 但理撚得佢
反正我no pay
我報個更係啱啱好夠240hrs
平時唔想返就唔返 放假個日想返就返

但佢最唔會考究就係呢啲理由

奔喪係萬用既理由

好想生日去op
但都係要返工

佢唔會except你用佢黎9up
結婚就會懷疑下啦

一年奔三次都變笑喪

1001 完又唔開 Post 會點？

990

991

射波

唔好咁啦 我都請左一日假
不過真係老人家過身

995

996

997

998

999

就生日？